點解校台一開親讀U每個月問屋企拎幾多錢啲post，成班手足就衝哂出嚟鬥賤？

拎得少錢贏咗係咪加GDP?
我要鬥拎得少不如咪撚讀書出去打工？